今日緬甸 唔係昨日香港 而係平行時空下既香港

同樣面對以暴力鎮壓
人民選擇唔放棄以示威 罷工形式癱瘓經濟運作
即使面對真槍實彈戰機 仍然走上街頭
即使要手停口停 仍然選擇罷工
人命本來無分貴賤 只係人自己去定義
至不過香港人將自己層樓同份工睇得太重
先會導致今日香港既局面
今日緬甸 唔係昨日香港
而係唔放棄反抗 平行時空下既香港

push